唔總辭既話 議會內已沒有無辜性命

全部身負賣港重罪

邪惡如joker

點呀係咪做呀你
咪單單打打貼個圖諗住網上威威

正義的終結

唔知你up乜
我打下cs好過

A同B冇分別

咁你收皮啦on9仔⋯
最仆街就係你呢d
連講都唔敢講
又要開個post

等於話俾人聽我係拗晒底呀
咁

唔知你up乜
你想點做我洗耳恭聽

打打下機肚餓
唔知附近有冇得食

打到成地精

總辭係咪唔會夠人開會 ?

幾皮野一個月 錢已代 反對票照投 理撚得你